剛上《紅白》演出！「關8」横山裕確診武肺 大咖福山雅治、LiSA同台陷危

傑尼斯男團「關8」成員橫山裕，今天確診武漢肺炎，他也是傑尼斯第13位感染武肺的偶像。他5天前才出席日本跨年盛會《紅白歌唱大賽》，除了他的隊友有感染危機外，大咖歌手福山雅治、米希亞、動漫歌姬LiSA都陷入武肺危機。

全文：

紅白全員中招

紅白,紅事變白事

福山有去現場?

佢有唱喎

以為全息投影 好似GReeeeN咁

J家=樂壇毒瘤

Lisa

紅白變白

最好全部中曬 等呢班日本明星更加憎中共

奶hi了

milet aimyon

笑死

屌你老母天滅中共！

老黎認同

鬼滅

呢下真係將紅同白獻俾你